求救 有無人而家係機場可以借個耳筒俾我

如題

立法會門口交收ok?

有乜用？

坐飛機用 朝早帶左但跌左

不過要諗點還

買喇

最平599

7仔應該有平D

已經去到2XX閘口

有 我係機場 但你要黎做乜

坐機時聽下歌睇下片炸

飛日本關西

去到閘口就真係太遲
未入禁區既都可以試下係T2搵下

之前試過類似既case
最後係T2禁區外D鋪頭買左個$400左右既JBL

去到二百幾閘口應該係窮撚搭廉航

樓主應該唔想用錢買，先上黎借

話係借啫

到時會還先算啦。